VickiLi對波真定假架

如題

而家d人就係咁

討論唔到

樓主老母對波真定假

Google 啦

你唔撚自己google問？屌你老母

第一次開post?冇圖叫人 google ?on9?